有冇人知轉數快可以點轉帳超過10000蚊

求解

更改交易上限

登記payee
改上限